入黎分享下罷搭黨鐵成績

唔敢跳閘唯有罷搭

8月

9月直到8號

23日冇搭

集思廣益
構思緊一樣嘢：連燈電台
希望將一啲社論時政觀點，已經證實而未被主流傳媒報道嘅消息報道

係網上播放之餘，我哋都會攞住個廣音機係公眾範圍，商場，港鐵車廂播放，咁做可以打破同溫層，令更多中間偏黃嘅市民知道政府真面目

原因：反對政府嘅媒體嚴重不足，蘋果轉咗做收費，反對聲音建立難度增加，同埋民間營辦電台較少政治壓力，可以更加放膽講真話，
例如831懷疑打死人蘋果隔咗好多日先報，同埋都唔夠膽寫「懷疑打死人」嘅字眼

目的：製造更大話語權，抵抗政府假新聞，令民眾醒覺，唔好中政府計，例如「假撤回」到而家都仲有好多市民以為係撤回咗